罷飲屈臣氏蒸餾水

見到Toyz就想嘔，
飲其他牌子得啦以後